突發 達哥一陣開台

買個麥當勞邊食邊睇先😊

咁撚CHEAP
我買左壽司(元氣

食個牛肉飯先

唔反達哥了

係啦係啦繼續啦，一邊話要擴充黃圈唔鬥黃，偽黃都要拉攏歸邊，一邊繼續批鬥達哥同埋其他kol，追擊到底

唔鬥黃不如唔好搞黃圈啦

正,睇完機場特警睇達哥

吉野家？

人血狗

乜野批達哥
唔係人人都有留意ig
我話比人聽達哥開台唔得？
唔係"係啦係啦"跟住up幾句加個表情同不推文就代表我有做
我個po淨係標題+一張cap圖
圖就達哥嘅,標題就我出嘅
即係你覺得我標題有批鬥達哥嘅意思？
咁麻煩你話我知我個標題邊隻字批鬥緊達哥

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

被逼害妄想症

講你咩對號入座 自己睇下上面啲留言先啦

冇錢訂閱

睇晒都唔覺邊個有批鬥。。。。

扮無野開返台都算幾高章

已重課牙達

咁如果剩係反迖匪呢？

你地自己中意啦，真係鄧出黃圈po批手足辛苦。
講左大半年，黃圈要大就一定要包容，哪怕係美心只要投降都要拉攏，結果？
龍門老細，達哥，大j，甚至泛民嗰批都係，一次又一次比連衛兵批鬥，無限鬥黃。

空姐牛肉飯

關注

迖犬快啲攬埋佢班護主犬一齊仆街死

吹呀,仲有10000人睇達哥
我係佢都唔驚,平均都有4000人睇